支那心底話：香港就是内地低产阶级移民首选地！

上去知乎，同D支仔傾兩咀，支仔真情流露，一野就講左中國收翻香港既真正目的：

1. 內地低產階級移民首選地！
2. 壓榨香港人，而已榨乾了，逃不出去了，香港人也就只能任人宰割！

牛B！

知乎家下唔係要實名先可以出聲咩

講到咁口響咪一齊抵制唔好落黎囉 口嘴說不身體卻很誠實
Btw第二點講得好中

事實 佢講得好岩

我都R緊底

公起公起

30年後中共沒收

咁夠膽咁講野

d樓供滿嗰陣都2047啦，邊個同你接貨？

啲支那仔都幾識野
可惜每日150移民唔輪到佢地
仲要係上面比支那壓榨得更慘
睇下之前北京唔比人開暖爐死幾多人
就知佢地不知幾想落香港

其實無踩界，基本中共係想挑起中港矛盾，不知幾想聽到多啲呢啲說話
唔係一早就收哂啲簽證唔比咁多人落嚟啦

事實唔怕比人講
唔係下下要好似大陸人咁比人罵就要唔認衰串返轉頭架
大陸真係好有錢的話都已經移民左去歐美啦，移民黎香港等洗頭艇返鄉下咩

早唔係啦
中共係英美加澳紐玩滲透玩出火
要移民去愈來愈難
低產階級嚟撚到香港咩，中產或以上就得
俾中共殖民係一回事，但唔代表一個支那屁民係網上用權威腔講嘢香港人就要服或者庵春

你唔係覺得天水圍班蝗婆係中產呀嘛

人哋係大陸有幾層樓叫唔叫中產？
定要要識飲紅酒先叫中產？
粟戰書個女都係香港，仲唔計係中資金融圈嘅港漂

蝗婆喎 醒唔切

多謝支那人呀，你個頭支那人落嚟炒貴啲樓嗰頭支那婆又話落嚟香港住得幾百尺喺大陸住幾千尺別墅㗎
根本就當香港係個屎坑痾完個屎坑又嫌臭

無錯呀 你睇雜總全家都係歐美澳啦